[HKG-777]（無修正）《六十路為政家女體崩壞霸根強制NTR中出し4本番》

【七劍浣春秋】不可不知！2020暗黑界話題之作？

如果要找2020年最具話題作品，那 [HKG-777] （無修正）《六十路為政家女體崩壞霸根強制NTR中出し4本番》必定名列前茅。

“HKG” 本為英國大廠專屬番號，旗下多位男優女優均是經驗值超高的華麗明星臉。作為一家歷史悠久而還有實蹟的片商，為免有任何影星獨大，多年來 HKG 系列劇本發展方向偏重「多P」，使旗下女星互相競爭及制衡，在鏡頭下施展混身解數，百花爭妍，令廣大影迷大飽眼福。片商每年亦會大辦露天感謝祭，召募影迷參與製作「百萬人斬」的經典場面，讓片商更容易洞悉影迷偏好從而改善作品質素，至今亦為人津津樂道。

可惜， “HKG” 品牌近年被出售至中國大陸二流片商，業績亦從此一落千丈。雖然買賣條款清楚列明 HKG 系列產品必需倚重「多人運動」、「影迷參加型」等企劃，但大陸片商一於少理，收購後竟接二連三推出素人猥瑣大叔單體作品。而在 HKG 收購後仍願意留下來、經驗鉅細靡遺的影星們，卻淪為只能站在女主角周圍的汁男。有些當年經驗最猛的紅星嘗試向新片商表達不滿，卻慘被貶為站到女主角最外圍的「下汁」，工作時只能看隊友們的背部，完全看不到女主角。

2017年，大陸片商力捧聲稱「人類最強Body」、「好打得」的六十路妻木奠月娥子。出道時被吹捧為「神一般的新人」，木奠月娥子的作品卻大玩「禁室凌辱」、「人體固定」、「走後門」、「顏射羅莉」等，意圖用突破尺度的方式吸引影迷關注、刺激銷售；此舉卻惹來廣大影迷不滿、國際暗黑界為之則目。最近，大陸片商更要求從前的當紅巨星飾演 dead body，大玩屍姦，非常重口味，令人髮指。

因應武漢肺炎疫情影響，大陸片商面臨財務問題，為了拯救公司存亡，被迫賤價與荷里活片商合拍、由木奠月娥子領銜主演《六十路為政家女體崩壞霸根強制NTR中出し4本番》，是為木奠月娥子首部「白人解禁」的單體作品。

劇本大概講述一個年紀能當爺爺的丈夫，因在外得罪了幾個老外，而兩姊妹被強行 NTR。

片中那年紀能當爺爺的丈夫因生意失利而得罪了美國的上司。回家放狗時，小狗亦不慎咬傷了捷克、台灣、英國、法國、德國、俄羅斯、日本、澳洲的朋友。諸事不順，丈夫竟與開印度薄餅餐廳的鄰居打架，而導致丈夫到處欠下巨債。家中接二連三出現水浸、昆蟲問題，年紀老邁的他亦因此患了重病，臥病在床。「絕對服從」的木奠月娥子亦為了幫丈夫還債，被老外們強制 NTR 了。

木奠月娥子飾演是家中妹妹的角色，所以片中亦出現了「上下格床」的經典設定。不得不提的，當然是木奠月娥子被殺氣騰騰的美國老外摧殘時，生病的丈夫致電來問「大丈夫？」，月娥子卻否認自己被上，裝出一副「一笑置之、嗤之以鼻」的 kawaii ne 模樣，是為作品最具特色的橋段之一。

荷里活導演在對白上也花了不少心思；月娥子被上時不停向老外說「wrong hole」，「這是我當政務司司長時用的洞」，但老外卻裝作聽不懂，令作品更添懸疑感。

作品包含「下海替丈夫還債」、「我最討厭的上司」、「邊講電話邊否認性交」、以及「上下格床姊妹不能作聲系列」的多種新元素，可以說是 HKG 系列嘗試力挽聲望的驚喜作品。雖然七劍認為故事比較荒誕，但 roll credits 見到劇本竟是「inspired by true events」，不禁嘖嘖稱奇。

結局講到睡上格床的姊姊見到妹妹在下格床被上，姊姊旋而出現一臉興奮之情。老外猛然往上一看，道出一句「You’re next」，影片卻突然 fade to black。片商以AV經典「兩姊妹上下格床」劇情推銷，但係事實上老外只上了妹妹、沒有上姊姊。以結局來看，片商似乎為續集埋下了伏線，廣大香港的觀眾亦難免會感到有點兒失望。

七劍期望 HKG系列未來可推出更多荷里活合拍片，在荷里活片商監督下，回歸當年「多P影迷參加型」設定，甚至推出「200萬加1人斬木奠月娥子」等的腳本企劃。

七劍浣春秋
FB、IG：@chatgim

因應大量DM～
徇眾要求七劍寫甜～
條路自己揀
仆街唔好喊

「我最討厭的上司」!!!?????

會唔會犯國安法??

大家都喜歡月娥子的作品，為何會觸犯《國安法》？

live追

你呢啲叫做一啖砂糖十啖屎

推

你班hihi重口味到一個點

不能只有我看到